黃大仙報夢 特此開post幫大家解惑

今受黃大仙啟示
盡自己所學所能 為各位解難解憂
各位如果遇到問題
可以留低你嘅化名 難題 以及聯絡方式
會為你做其中一樣

1.幫你睇八字
2.為你卜一支卦

如果你有咩意見 歡迎係下面留言
同埋最緊要 如果你覺得真係幫到你
希望你記得去黃大仙廟上番注香

化名 奶
同女朋友應該繼續行落去 定分手
tg: ruwvj472

感謝感謝

化名 馬拉阿權
幾時食到靚女

化名 華
依排好黑,想知幾時先正常番

有冇tg俾個八字，最好就唔好係到post

化名 香江說書人
問題 近年財運

想卜掛or八字？八字留tg

化名 銀

今年有冇得升職加人工

謝謝

化名 煒
卜卦：想問下應唔應該去讀番書

化名 柳
想知將來靠唔靠到畫畫食飯或者如果做呢行會唔會順利 會唔會有名有利 thxx

你咁問都係俾個tg八字黎啦

大師等緊你

卜卦
有冇比靈體害 THX

化名：權

謝謝大師贈言

如果中左你又記得咪去黃大仙上番支香

會的

finish

謝謝大師！我就係為左升

留個tg thx

今日發夢就屌到女神然後俾佢推開左，有咩玄機？

睇黎你好緊火wo

rayrayway
請

化名:去
卜卦: 最近事業運會係點??

感謝大師!

化名: Sam
想問下自己將來如果keep住做依家依行會唔會有好嘅發展？
Tg： Odne
唔該大師

化名：K
卜卦：想問未來兩個月搵唔搵到份新工？

化名：照明
幾時先有老婆

剩下明天再睇，暫時食個飯休息下先

化名 Peko
今年幾月會拍拖，係唔係好姻緣

化名：K先生
想問有冇機會移民歐美？

化名：小飛飛阿飛
TG：@eating1234
八字 想問追夢

掛 thx

TG: jamesbri

化名 啊鵝
入唔入到心儀大學或者大學都好🙏🏿
唔該晒！

Tg: ginaginana

化名：Meko
未來工作運勢

化名： 成
卜卦：想問下而家鍾意緊個女仔對我咩感覺？

化名：仙人掌傑克
問題：我同女朋友會唔會開花結果？準備同居

化名:T
卜卦: 想問下最近事業運如何？
Thanks

化名: Y
卜卦: 幾時有拖拍？
Thx

化名 E
問題 入唔入到心儀大學 thx!!!

Tg: mtylggg

因為本身都忙，盡量幫大家卜卦，等得耐先講聲抱歉

化名：K 30 A0
卜卦：人生到底幾多歲先可以有女朋友?
對未來係絕望

BTW,真係同黃大仙有關?
因為之前連續3年,黃大仙既黃大仙廟都出3支同一樣既簽俾我
100簽唐明皇賞花
講緊係2017,2018,2019
而家2021了,我都絕撚望算
CLS

化名：肥妹
問題：入唔入到理想大學

想問下八字

哇ching我三年前去黃大仙求簽問姻緣都係第一百簽

化名：KS
想知八字

哇，我屌
其實係未黃大仙玩9我地
連續3年出同一支簽係咩玩法

化名 緣
難題 同男朋友應唔應該繼續落去 好困擾

化名：卡
性別：女
難題：想知道我同男朋友應該一齊定分開？

多謝巴打
幫推一下

化：利奧蘇

想知幾時溝到女

?

化名：吉利汽車
問題：移民可以從咩方向入手？

唔該曬巴打

Thanks

幾時可以有女？？

Ching好似推廣緊黃大仙廟 有冇回佣俾你?

化名：Yan
卜掛：想問幾時有得拍拖

化名：粉
幾時先有靚女做女朋友

化名 W
幾時先有女朋友

洗唔洗我去推廣

唔緊要，睇黎你要自己俾多d信心自己wo

點解赤松大仙要連續3年出同一支簽俾我

可能有暗示，有冇去問解簽佬

sorrysorry之前睇完唔記得左

冇....同常都係簽文意思
上面我有留言架
求姻緣,連出同一支100簽,玩條鐵
講緊幾年前
而家仲係A0

ching可以俾個tg黎同你睇下八字

你火太重，如果個午係子就不得了，如果brother子年都識唔到女，可以試下去d多水的地方

化名：琳
可唔可以入到想入嘅大學
麻煩哂！

有子水就假從，仲仆街wo頭廿年

身弱不能任財
要等火出庫
而家開唔到庫唯有等毀庫引食傷氣

brother係咪唔高?無180以上

介意post個出處，邊個咁同你講:o

盲派同自己睇四季土學問
連登好少人講墓庫
四季土算係高級課程
而且毀庫唔係開庫，開則刑沖。 毀則合而成化。
合又分合絆，合動，合制。

你條命如果無金就可以睇從格，咁你真係要睇下大運同你自己到底有咩金啦，你的甲木仲開火庫，只可以講，加油，可能係我道行唔夠，我都知係墓，甲木墓在未，戍係財庫，言盡

化土格同從財唔同，化土當土論，談何食傷生財?另外無睇錯有個大運行寅，一到，格破，有己爭合破，同埋我睇就唔係真化土啦，now大運行寅，從財破最多係講從食傷，但都唔係，我睇就要水啦，本人非大派子弟，師傅領進門，修行在個人

化名 蝶
想卜下 學業 今年grad唔grad到

至於辛丑對你都唔係d咩好年，見好唔收，有時唔知你同唔同意，性格決定成敗

咁....正常人都有米7既
我鐘意果個新女同事戊申日柱
都有168~170高
但好似有男友
這些機會不是我的

我甲木195，身邊有甲木fd都180，190咁上下，170木氣無咁好先有

195
Error果個咁
好羨慕長J

tg @Sososodd
大師幫我睇下點返工順順利利

化名青綿鳥2號
想知兩年後大學畢唔畢業到

姓名 咪推
事業 轉定係keep住呢度好？
tg ytakw